朝早瞓醒起身第一個諗嘅野係？

今日唔想返工
今日唔想返學

又可以訓多陣

你上zoom可以5分鐘前起身

乜仲未死-.-

呀... 原來係發夢

就係 幾時辭工啦

真-.-

即刻攞起部手機睇notifications：點解佢無搵我

醒透個人之後，係喎，收咗皮啦喎

感同身受

屌同我一模一撚樣

係咁不停諗住佢啲嘢 好難先瞓得著 一瞓醒又諗起佢 又開始唔開心 即刻睡意全消
真係最好既鬧鐘

頭先瞓返發夢夢見佢搵返我 醒多次發現都係無

雙重難受

唉 大家一齊加油 希望快啲到嗰一日 瞓醒起身第一個諗嘅嘢唔會再係佢

屌 感同身受呀一起身第一件事諗既嘢就係 屌 收左皮 然後再睇佢有冇send嘢黎 雙重打擊

知道自己有一日會抽離到 但而家呢一刻又真係好想佢搵返我 有啲接受唔到已經完左dls我真係好鬼廢 想屌自己十萬次

加油啦
我已經對佢冇乜幻想 就算佢搵返我 我都已經唔可以好似之前咁

其實我都知冇咩好幻想 但仲係會有少少期望 不過其實我自己都好清楚 佢明知我唔開心 如果佢真係緊張我既話佢又點會捨得咁對我好犯賤

其實我都係㗎 就算點樣放棄都始終會有少少期待佢會搵返我 但係我知道佢唔搵返我係更加好 因為佢一搵返我就會仆返去

講真 係重要嘅話唔會搞到今時今日咁樣一早一齊咗啦

好想喊 係錯timing 佢想同我一齊既時候我好驚 想睇耐啲 但而家又調返轉 應該係話佢唔夠鐘意我 定係我自己抵死？

依家電話一響就好敏感
唉點解我會講錯野

頂 我完全明白我都係咁既情況
都feel到佢慢慢對我冇左以前既熱情 我諗佢純粹一下子放低唔到 前排先繼續同我喺到磨 但心入面已經係放棄緊

同你一樣有後悔 但又覺得如果咁小事就可以玩完 又真係幾脆弱
苦苦堅持經已沒意思